柯緊尿嗰陣好尷尬

是咁的，今日上上下堂突然急尿，就9秒9衝咗去廁所，而廁所入面有三個尿兜，左右兩邊都有人柯緊

咁我好hi急尿但係隔離條友企到c朗射12碼個姿勢咁柯緊，咁我唯有攝入中間個尿兜，點知一柯我就歪咗炮，滴咗幾滴尿落隔離條友條褲到，跟住佢即刻用隻手抹條褲，好老尷
利申：真人真事

佢企嘅姿態大概係咁

所以咪話，屙尿係要考牌

點考牌？
柯嗰陣有個考牌官睇住？
留tg傾啊 iamguy10106969